其實你愛一個人先會好在意果個人係處

通常唔係用一世既野先唔會介意果樣野係咪二手

amendment:其實你愛一個人先會好在意果個人係唔係處

結論
要同處拍拖

你太愛果個人 一諗起佢以前比人抽插過 就忍唔住心痛